人民日報：成功訪問黑警，自稱施暴成癮難停手

「10‧27和10‧31忍得好辛苦，呢個周末（11月2日）一定要搞大佢。」歷經4個多月以來的多次暴力衝擊，無論是對香港人還是香港社會，都可用「遍體鱗傷」來形容，不過，「蒙面」黑警似乎對此毫無內疚，反而還想繼續打下去。

一名曾多次參與施暴製亂活動的黑警私下向人民日報記者稱，他已經打人成癮，「日日諗嘅嘢就係今日去唔去打，因為我成個腦入邊都係諗呢啲嘢。」

但他同時直言，因最近上街抗爭的人數越來越多，變相令到「黑警」同警嫂做愛時間越來越少，為減少戴綠帽風險，也開始改變策略，就是放棄平日維持治安的行動，只是在有遊行示威時才出來施暴製亂，企圖用「打人」來發洩。

這名自稱「黑警」透露，他也參與了多次臥底破壞活動，「現場氣氛好瘋狂，見到無人掟嘢，揼嘢，我首先掟埋一份。開頭好驚，但揼多幾次後都捉到市民，反而覺得好刺激。」

該名黑警承認，在心理上，他現在已到了「不打不砸不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被美國制裁，我先會停止（暴力），可能嗰度（大灣區）先至係我嘅歸宿。」

推

仲以為係老衲 -

推依篇

呀。。。。死黑警

Link呢?

潮文

痴左線
人民日報反了

人民日報不得了

合理通順，原文黎？

寫得好

人民日報竟然講真說話喎，梗係要支持啦。

match

注意 此為潮文
請參照

老納呢

人民日報咁勇 完來一直都反錯 刀系5反了

FCed, 真這是正式錄用的黑警來的

屌！仲岩過原本果篇！

原文

Push

甴近平

依篇先係加嘛

Pish

5毛作假新聞好好玩？

112

FCED

以己度人？？？

不如先訪問你個党仲好啦！！！！

11月2日 15:00 維園見

人民日報好波

習近平，甴近平， 曱甴王

721 831

原來係文𣾀抄人民

原本由此至終人民日報先係大台

快到

講得好撚啱

政壇版9up報

正

潮文template

好正，神文。

Mon po狗

改得好

呢篇先至係堅㗎

太遲啦 黑警

反了反了

靚抽

呢個咪原文lor on9

根本放火掟野全部都係狗

唔好再推, 又比人話我地作新聞

不得不推

笑 fced

真

咁快有

駁唔到

笑L死

人民日報jm9

我己FaceCheck（唔係Fact Check)
係真的
難得人民日報講真話

咪搞亂自己人

米撚完（呢個字用煲冬瓜讀）啦留煮

原來係奶共用時光機抄新聞

天真嬌

死黑警

蛋（音讀＂但＂）餅强

push

Trinity

警嫂們 寂寞嗎

人民日報

改兩個字，成篇文變晒事實，變到有動力去睇，好高汁呀！

甴大大

香港人民日報

唔止兩個字啦，原文點會有警嫂呀大佬

甴曱平

點解而家多咁多直必

岩

我竟然認真去睇，睇到警嫂嗰段先知唔對路

我都聽過幾隻黑警係咁講

然眠熱包典會有真相

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

呢篇推

完全講出黑警宜家心態

好彩朝早睇撚咗一次
如果唔係炒車炒足九條街

100/10

甴近平秒回

p牌係咁

淨係兩2個字已經高晒汁

唔睇id都睇名啦
連登著名3毛都唔識

老衲只係負責落標題，對於文章是不負責任的

笑死

唔好推喇!

即係三毛作FAKE NEWS,
唔關普通連登仔事, 連登仔都畀三毛FAKE左

拉

really?

假新聞

老衲

改編自文匯報

好心呢d假新聞就咪撚推啦。變到同d藍絲假新聞自high圍爐咁。

老衲出post邊個有內容

現場氣氛好瘋狂，見到無人掟嘢，揼嘢

邊會

還我納dee

甴近平萬歲

要推得熱個文匯報嗰篇

甴近平
江甴民
毛甴東

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勳 # 甴維尼 #甴包子

黑驚

甴近平

真相大白,黑警扮手足再去拖暴,搞到上晒癮

香港仆街黑社會部隊

Tui

load左陣

咁離奇，有無來源提供

Make sense

人民日報connected

推文回覆

+1

不要說「推」，試著說「甴近平」

人民日報係香港當中公信力最高報紙

我都準備開GA LA

11.2 維園流水式集會

嘩屌好暴力 黑警

wtf 真假?

人民日報做到野

笑到仆街

屯門死咗人
無人推無人理？
開左post 今日無得再開
幫推

不要回「推/push」

甴近平
倉頡/速成碼 中日

習近平 甴近平

試下每個留言加入新中國社會主義下既偉大產物，“甴近平”

咁林鄭同林大總統咪冇得再講黑警克制

有冇連登仔咁撚蠢
望下標題名都知

你望下上面就知

咁諗住幾時訪問埋831啲亡靈？

屌我睇錯咗以為自己覆緊另一個post添

proof reading 100分

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調連登POST

第一期民調連登POST

成篇野合理到一個點
其實係咪依篇先係原文

潮文黎ga,唔好當news咁傳

呢篇合理好多

我唔撚明 點樣自己打人發洩就可以減少帶綠帽？
即係佢出去打人佢老婆就唔會搵人屌西？

依篇野我好肯定係真
因為我信到十足十

連登仔吼警察叔叔開ot果陣，同警嫂瘋狂做愛呀嘛。

警察叔開而家周街打連登仔，連登仔咪無機會同警嫂做愛

同性上癮有咩分喇

新潮文

721

好心啦 啲黑警 天生諗樣
日日爭取打交 爭取打交
又破壞香港

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

樓主係乜人，請善用起底功能

玩撚完膠未？
又fake news

人民日報不得之鳥

樓主好人一生平安。

甴近平推

cls

潮文! 推!

中肯到 mon po 狗都忍唔住要俾正皮

真係難講 冇睇上一個po真係會炒車

痴撚線

該名黑衣魔承認，在心理上，他現在已到了「不打不砸不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被警察捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。」

甴近平好波

老衲啲po冇參考內容 只係個人作文

老飛認同

曱近平

pushhh

呃，人民日報唔係官媒咩

月頭未claim 足OT 佢地會懶懶行 臨收工生事 主動挑起矛盾 又拖個幾鐘先收工

月尾claim爆左OT鐘 返義工 特別暴燥
暴力驅散 拉人 所以 831 1031 月尾特別暴力

全中

咁樣就順好多 合理好多

警察令人不安

假到不得了
不過證明要清算警察了

高質

屌，篇嘢笑到我仆街，嗰句嘢中二度爆棚

人民日報作者 蕭景源

有冇入民日報講下「曱甴」係暴徒圈套，利用藍絲黑警悔辱習大大

你死撚硬...

要share

老納應該得標題

不舉？要靠打人發洩？

ching好波

仆你個街，一開始未睇文尻報睇依個仲以為係真笑撚死我

已fc

誤會左佢
原來佢走得咁前

人地出錢你出糧打佢自己wo 港豬連老闆都唔敢屌 班差佬就日日打出糧比佢地班市民 你都咪話唔爽

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

黑警變condom了

痴線

做乜尻

成功訪問黑人義士。爆黑警屎眼已成癮。

強烈申訴已抑壓多時，決定於112大開殺戒。當日如見任何黑警有烏低身嘅姿勢出現。勢必強烈爆菊。

望有關當局加強對黑警屎眼嘅保護。免受傷害。

下一篇報導就係黑警老婆寂寞難耐 坦承多次背夫群交

拉
作假新聞無助運動

直必？

黑警變condom 清算近了

你望下樓上先啦

西利，黑警都訪問到

覺得成篇嘢好撚假

根本而家就係班狗打人成癮 唔係點解老人家同遊客都搞
112

好正啊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

唔多似人民日報的style.他們唔會露骨到同老婆攪野也登埋出來。

大灣區

擁抱大灣區吧

我信
我真係信

無所謂啦

有無link?

要說推，試着說甴曱平

甴近平怎麼了

人民日報講真話, 點解會訪問到黑警